有無獅子座女仔係到？

可唔可以講下你地嘅愛情觀？

Hi

我都想知

講下你個愛情觀，得唔得，

獅子座?一個字講晒臭雞囉

講下詳情

被分手之後聽講佢為咗錢去俾人包養
自已送到上床仲要俾人呃

外在： 好似跟大佬， 要威，要social, 鍾意靚嘢 ， 好憎人慢，但係鍾意控制人，假民主 ，唔認錯， 會畀足面你, 但係你亦都要畀足面佢
內在： 鍾意身體接觸，攬攬錫錫， 被寵愛嘅感覺 ， 要求將佢擺第一, 鍾意溫馨，但有啲位好傳統， 鍾意有頭家, 希望跟到社會畀人嘅里程碑去做

男既得唔得

兩隻字黎架喎

😳獅子座咁自傲都會咁做？

唔使了

都係，幾縱慾下

好似好中🥺

冇錢又點打扮自己？

真係帶眼識人， 我覺得表面為錢但可能裏面係追求權威鍾意叻人， 可能咁樣先畀人呃

外面風光姐，內在好撚閪

即刻做嘢好目標為本？

入左黎就唔走了

唔係 結果係點唔重要 重要係人地點睇佢 同做完有冇面

咁講下你情史

即係面子最緊要？

點解咁中

好中意身體接觸
不過如果遇到心儀對象
獅子係會主動出擊

同過兩隻獅子一齊，真係好癡身，都好大佔有慾，成日搞野搞到腳軟

利申自己都係獅子

其實有時唔好意思做衰人

我本身對衣裝係冇乜要求，但係都要有少少牌子先接受到 ，一百至一千蚊中價品牌is ok

正確答案 為左面子或者人地既睇法 佢可以放棄一切

獅子女咁要面，會主動？

我認, mean核爆口臭

會俾暗示你 但絕對唔會開口講

老實講我真係好憎一啲hea做或者唔到point嘅人

星座真係好準 唔信既人係咪弱智

唔多會溫柔？

還好啦 我前度對衫唔大要求 但可能用既化妝品護膚品都好撚貴

因為我係

佢當時比哂暗示你

暗示到全間公司都講緊 結果咪中左伏
不過口講佢好衰好賤 但其實都好心痛佢

你自己覺得自己溫唔溫柔？

做到好出面鍾意你？

大家二人世界緊 心情又靚 咪溫柔
個一下係真係唔錯既

死唔斷氣追實你， 好似我愛maisy mouse咁一愛愛咗20年， 諗就係諗住同你結婚生仔 ，但係出面有野花野草又另外玩法， 好似嗰種感覺家裏紅旗不倒但係外面彩旗飄飄

總括而言即係我可以好鍾意你，但係我都好鍾意人哋追我

獅子座真係好主動
但係錯過咗

樓主追緊獅子女

我會有時因為人哋嘅諗法唔開心咗一日, 打壞咗成日嘅心情

獅子長情 但同時又多情

點會搞成咁

個陣我好記得人地影響左佢 我受左一日氣
但又嬲佢唔落

中撚曬 岩先我老婆嘈完
佢完全唔了解我

因為唔好意思自己做衰人, 不過大部分都係暗示, 自己要追咁咪好冇面

睇下你咩身份

想多了，那有資格..
只係見到一個好溫柔好好嘅女仔，獅子女。
當然，無我份

Bingo, 佢係忠於愛情唔係忠於伴侶

你咩座先～

當普通朋友吧

只要你有內涵 受眾人目光聚焦 行出黎有型有款
已經吸引到獅子女 但點順服佢係另一回事

我會瘋狂放負 ，要人氹返， 心情好就小公主，心情唔好就公主病

即係忠於自己，最愛嘅永遠係自己

祝福你， 有啲外面好好裏面未必好

吳浩緹

有禮貌有距離

我唔是啦，放心，我想了解下而已。我清楚自己嘅位置

我條女就係獅子女，當佢貓咁能得架啦

佢唔夠愛你， 或者佢想你氹佢但係你冇氹佢

是的

咬你

經歷過了 好難氹 氹到口血都出
放低左望番轉頭 其實獅子女幾好 最慘係當時大家都細個

你講得好好

老虎唔發威當我病貓

我都覺得啱

老虎唔發威當你hollo kitty

會主動比signal，最尾都要男嘅主動表白

獅子女既另一半
應該係要搵d 小綿羊type 聽哂佢話就岩
如果唔係硬碰硬都幾難攪
除非你有信心做馴獸師

呢樣係真

你哋啲signal 有無咩例子

咪即係最愛自己囉，無可厚非嘅

睇下有幾鍾意， 可能會主動表白但係都係怕怕醜醜

披着羊皮的獅子

都係嗰啲啦
係你面前會怕醜
特登放風出嚟等你去馬

熟咗就鹹鹹濕濕八婆，咩嘢都爆曬畀你聽， 但係都會突然間懷疑下你係咪真係咁信我

同意

你係咪白羊座

獅子座女仔 :好要面但當你係佢朋友、重要嘅人 面又算得啲咩啫 有義氣 中意人嘅時候會好直接 通常都會肯表白 但應該都衰收尾 之後自己就會自摺 慢慢疏遠 討厭曖昧 肯瞹味通常都仲有好感 做朋友or拍拖嘅時候通常都卑微 [你開心就好了嘅感覺] 但獅子座女仔其實好易放得低 因為佢地要面 內心os: 你都唔鍾意我 我都唔會
拍拖嘅時候其實好癡身 可能平時真係好似獅子但係一齊咗之後真係變咗一隻小貓 對方開心我就開心 佢哋會好直接咁樣講啲甜言蜜語 未必浪漫但就真係好直接

會同你講第時點要點樣

唔是，唔好講我了

我

唔鍾意強勢嘅男朋友囉

呢間世界得十二種人 完

呃咗你入局就準備仆街啦，跪住攞份身家出嚟奉獻畀我

我想知你更多

獅子唔鍾意強勢男友？

最多開口叫個男嘅表白

唔信唔緊要，十二種趨勢， 扮了解人快速入門

我哋傾返個topic 吧

肯同你出街 食嘢 傾計 關心你 已經係
會記得你講過或者關於自己嘅嘢
獅子女其實唔會對自己冇興趣嘅嘢擺任何關心 係嗰種連眼尾都唔會望

中晒呀喂

太廢反而唔得， 太強會變貓

祝你溝女成功
信星座正戇鳩

咁又幾爽快，好

如果我討厭一個人真係會西面唔理佢係，做到頸勁出面

呢個真

你淨係講中左戇鳩兩個字

多謝你哋嘅禮貌又有距離，有少許溫暖，好好了

中 真係完全唔想理個個人
自己都唔想咁 但控制唔到

會係好明顯嘅signal，成日揾佢傾計，出街唔介意有身體接觸。因為如果唔鐘意嘅話，掂少少都會覺得好唔自在

另外如果識佢啲好熟嘅朋友可以收下風，獅子會成日係好朋友面前講同讚心儀對象

樓主雙魚？

唔好講我了。好開心見到你哋嘅意見，好中，傾下都開心

拍拖果part好同意，極度痴身，知道大家都愛對方嘅話絕對唔介意放低面子。但比佢知道你已經唔愛佢，佢雖然都會好唔開心，但都一定會迫自己放低。

唔會講衰佢但係會遠離佢

諗返起啱啱識佢嗰陣時同佢曖昧真係好正
嗰陣時又日日見

濕鳩星座真係有影響嘅咩

嗌交佢係咪一定要同你講清講楚冇冷靜期？ 但係如果有冷靜期嘅話一定係好大件事？

好sweet啦呢啲曖昧日子

同獅子曖昧真係好正 做sweet野真係做到出哂面 又唔洗你估估下

不過獅子座都算係好難追嘅女仔，因為一開始對你無好感，真係做幾多野都追唔到。第一印象好重要

但獅子女嘅話都係唔好瞹味好會慢慢覺得煩

獅子會想盡快確認關係

好耐冇信星座
但獅子女表示呢個99%中

佢同你曖昧得，都係想你同佢一齊架啦。
如果無下聞，都速速收你皮，冷凍晒個關係，疏遠唔會再浪費時間啦

Hi巴打

覺得自己拍拖果陣都係幾典型嘅獅子女 lm交流下

女仔喎清

中曬

唉 依個世界 難講

第一印象呢個真 或者突然間有個大改變都會好吸引到獅子女 但係你都要啱佢feel先得囉 沖出黎柒就唔好啦

我係獅子絲嚟嫁

其實大多數人都係咁，時間有限，邊得嚟同你曖昧咁耐，岩就岩唔岩就過主。無可厚非

我都係真絲

Zone 已FRD

講下你地獅子女，鍾意啲咩男仔

要有錢

你岩

靚仔
樣唔可以太差

帶出去見人唔失禮

性格呢

因為唔識放低上一個

你同上面個sis觀點一置，證明幾真實
咁性格要點？

點首耿耿於懷你聽

溫柔 暖 細心

好好

我係
有冷靜期通常都係分手收場
獅女好需要時間去figure out嚟緊想點
就係唔可以比自己心軟/更嬲/激動時做錯決定 先要冷靜期自己一個好好諗下

講下內在先有自信，成熟唔會成日發脾氣嘅
另外爽朗都幾重要，好憎婆婆媽媽，自己都唔知自己想點嘅人，會覺得好煩

細心真係會令人沉船

總括左你地嘅觀點，要細心，溫柔，擺佢第一位，要見得人，要唔可以拖拖拉拉，要有主見。
大家繼續補充

你唔係巴黎架咩

如果好似我蝦咁呢

因為想攬攬，曖昧冇理由做呢啲嘢

你要識睇人黎玩呢個遊戲，清

滿足哂已經好夠

中啊 不如快啲攬住我好過

繼續補充啦

獅子男嬲你 你間中氹下佢 佢唔受既就唔洗理佢
由會自己一個人得架啦

衝動可能都未係壞事，一冷靜期就仆街， 準備執埋包袱拜拜你條尾

真 比人覺得煩好傷獅子心

我都係 發現自己都鍾意skinship

點解做嘢啲人可以咁Q慢，以為自己好爽但係都係同其他人一樣

勁鐘意physical touch，見面最好每秒都拖/攬實唔好鬆手

一定要傾完唔嬲先走得

想要接近一個獅座的女孩，在一開始的時侯，你必須表現出對她絕對的尊重，千萬不要嘻皮笑臉的去跟她套交情，絕大多數的獅座女人都十分厭惡不懂得和她保持禮貌距離的陌生人。但事實上，她們在熟識的朋友面前是非常隨和而有趣的。當你在她面前出現時，穿著應該得體，我並沒有說你非得穿得很講究（雖然高尚的服裝的確比較容易使她有好感），但至少你不要邋遢到讓她覺得與你同行有些丟人的地步。

良好的家世、背景和學歷固然會是獅座女人欣賞的條件，但她絕不會現實的以此來選擇她的愛情。

喜歡接受讚美是所有獅座女孩共同的弱點，她的耳根子的確很軟，幾句好聽的話，很可能就會把她騙得暈淘淘。

因為多數獅座女子的外表看來總是比實際精明多了。不過，你也不要以為所有甜言蜜語都會管用。粗俗的奉承，她嗤之以鼻，深怕接這樣讚美會降低自己的格調。因此，你的修辭可得有一些創意。

她喜歡你寵著她、順著她，當然，我也建議你這樣做。因為，當一個獅座女孩覺得自己受到公主一般禮遇的時侯，她會是個最可愛、最善解人意的小女人。你不用擔心，你的溫柔愛意絕不會讓她變成一個蠻不講理的女暴君。

真啊 同熟嘅朋友真係多野講到驚嚇親人

淨係可以暖我，幾攰幾辛苦都會諗起我，你成個人都係我，你係我條靚我就會睇住你保護你俾面你

我係最怕果啲無主見嘅人，決定咗又呢樣果樣

中晒🥰 邊個恰你 佢都冇得好過

好同意

獅子女表示準

我又唔洗咁誇張不過係見到面果陣勁鍾意攬到實一實，感覺好舒服好有安全感

我自己易沉有內涵既聰明仔醒目仔
最好係講野會令我覺得 wow有啲料到 個種
靚仔反而其次
唔好生得太有特色就得

其實獅子女都好寵男朋友

勁準 你快啲take action就好快可以解決件事 之後當無事發生過繼續sweet sweet
你擺我係到唔理我 我就自己將件事發大100倍嚟嬲

要聽話、識social同帶得出去見人

寧教我負天下人 休教天下人帽我

+1
公眾地方一定要拖，攬就未必
屋企要攬小肚攬
我月亮處女
俾人鬧超級自責

未同過獅子仔拍拖，係自己成日寵男朋友

真， 得罪我化灰都記得一定會攞到啲舊事出嚟嘈

最愛自由的星座

你係

超真
通常明明好少嘅事 對方氹下就可以完全好返晒 但通常都係對方嘅反應或態度會令到我更嬲嬲到爆炸

兩個字 哄佢 就實冇死
哄完要有實際行動同改變就可以完全冇事了

係 拎番出嚟講係因為果陣仲未解決

我都係，毒𠃊樣唔重要，內在要醒，對自己有時好苛刻

Jm

咩都玩

係啊 通常係佢態度令我覺得佢唔重視自己就會嬲到爆
只要肯氹一氹就乜事都無

快啲買返份令佢開心禮物，平貴都唔重要，勾起佢同你開心回憶，

好撚記仇

好多人負評，但入到嚟真係覺得星座都幾準
好多痴身獅子女

點解會中哂

等車等外賣，急到發癲，感到我需要空氣

真係好中

中哂

星座po不嬲都比連登屌到仆街
我自己本身都唔信好耐
但一入到黎見到在座各位獅子女講嘅嘢就好似我識咗好耐嘅朋友咁超了解自己

其實今時今日仲信星座既人算唔算有精神病?

我 同緊魔羯座拍拖
一開始真係好接受唔到佢成日好冷淡咁
後尾我學識好主動咁同佢講自己需要啲咩
佢都慢慢做得好咗好多
宜家相處得都幾好 幾乎無咩點嘈交

床上如何

係啊 本身會覺得自己好似痴女咁好奇怪
但入到嚟真係好感同身受

真，bodytouch認真關係先有,真係要超級錫,唔係有少少睇你唔順眼.佢都會好容易走佬,有啲會有好多飛來蜢

千祈唔好做獅子座情人sp,一有身體接觸好容易沉船

醒目好緊要，最好話頭醒尾，要gentleman
樣順眼就ok，高就得

天蠍，好憎佢哋唔說出口，成日冷靜期

絲土像真係好被動 唯有自己主動溶化佢地

好好玩，睇吓你令到我爽唔爽

有冇絲同過水象星拍過拖 有冇得分享下

知音

留個靚名，獅子女覺得上面啲comment真係準啊

大前提都係要feel到佢真係好愛我先投入到去玩

本身同雙魚女係朋友，成Q日遲到

都係，但係能力唔可以差

幾億人同一個星座，然後性格一樣
星座都信，不如睇多幾本自我修養的書

會變第二個人

獅子女準備叫

唔係話一樣 而係真係大同小異
獅子女真心覺得以上嘅cm都好準

完全唔夾 頂唔順對方優柔寡斷 慢條斯理 唔直接

btw 雙魚男正仆街死狗公

獅子仔
覺得自己性格好閪，想改又改唔到

個個都係等人氹番

初期嘈交佢都講過有時想要享受下自己一個嘅時間
不過好好彩我都係需要私人空間嘅人

佢都唔會介意我成日揾佢 佢未必會秒覆 但都係一得閒睇到就會覆 同埋一出街見到大家都會好開心 攬到實一實
So far都相處得好好 好舒服

又係忠於愛情

如果表白完都拖（拖延個拖ok? 我都想俾佢用隻手拖）你係咪即係佢根本唔心儀你
表白過3次，佢每次都話有野concern 想完左果件事先一齊
咁我每次都等 完左再表白 結果都係俾人一拖再拖

利申皮爾自修 好辛苦

處女座其實都係愛妻號 冇人理解既星座

雙魚男

我覺得真係需要時間開佢地個心
宜家我男朋友有問題都會主動同我傾

慢慢你就會收穫一個細心溫柔 淨係依賴你 對你好嘅男朋友

但係我比較鍾意傾電話or可以慢覆但係唔可以唔覆
有空間真係好重要可以保持神秘同埋新鮮感

走啦仲等事不過三

最憎煩，同拍拖唔俾同其他人單獨岀街
邊個問我點點點，審犯咁，我就火滾

好麻煩好麻煩好麻煩好挑剔好挑剔好挑剔好挑剔

my gf is 獅子座

但佢對人真係好好喎

Diu 好準wo

巴打真係唔好期望太多住 獅子女真係鐘意你唔會拖住先
恨不得你即刻表完白拖實佢

恭喜你

我覺得係有好多參加者喺度等緊遴選

你地時不時肯主動講下啲自己野，我覺得好溫暖

好中意暖昧
不過好同意我地好易放低
唔痴身但係另一伴開心我都會開心

我都係咁啊 間唔中傾下電話 send下msg咁
等佢覆嘅時候就做下自己野 完全無問題
但佢睇咗唔覆就會 開始有啲唔耐煩 提佢覆番

應該話可以好懶社交，應該係話如果朋友之間主動開話題嘅機會多啲

希望你快啲溝倒一個可愛嘅獅子女

一定要對有禮貌冇禮貌friend都唔使做

我咁講好mean 佢享受吊人嘅樂趣，你不如停一停唔好理佢，如果佢真係對你有興趣會主動搵返你

好快無一個月就一齊咗
我自己其實都做得好出面 例如問佢有無野要同我講

見到ex勁頹跟住再識返個女仔我都好開心

唔使了。我一早明白左，鍾意一個人，唔係一定要得到佢，而係想佢好，佢幸幸福福就好了。
有時啲野唔一啲要擁有，我亦未必係對方合適嘅對象。有啲感情要適可而止。過左位，所以有都會變質，亦返唔到轉頭。

有時急得滯會打電話去

我講嘅需要時間係 拍咗拖都仲要比時間佢地學識點愛人

高
可以係佢身上學到野
可以幫我擴大社交圈子

唔鍾意A貨,唔鍾意發糕

有啲自私

星座撚含撚啦 屌你老母 成班迷信傻閪

你好正佢執到

明明下一個更愉快

你講我？

內在好中我識嘅獅子女

有時有啲人做朋友會比較好

如果真係鍾意嘅會一見鍾情

Timing..岩嘅timing 好重要

係咪因為真係太主動

自己含撚啦

係做得好可愛好溫馨，好少見香港女人咁識做

佢條撚唔夠長可惜

我就係因為咁錯過咗一段

佢冇閪屌要自己含撚

令自己聽話都得

好少獅子座女仔

係 你都唔知人哋點諗但已經幫人做咗決定

又唔係嘅另一角度睇你幫自己做決定啫 條路自己揀

本身唔係幾信星座
但係我同絲打諗嘅一樣

係嘅。

走左年幾了但仲幾掛住佢

都係嘅 我現實都唔係好敢講
好多女仔會覺得咁樣做好cheap

搵個第二個，問題解決

好爽快好正

兩個人之間嘅事，就唔係cheap, 你話公開咁做就話姐。你值得擁有你依家嘅幸福

唔知係咪所有獅子女係咁
但係如果表完白都拖
一係代表你唔係第一順位 一係就同你一齊有concern
如果真係鐘意嘅話 係唔會捨得玩推拉

好多fd都係咁講話我俾人撚緊
但我地幾乎每日都出街 佢同緊fd玩又會同我講（唔見有咩單獨男仔）
所以我都唔係好信有第二個（唔好同我講真話 如果真係有第二個都咁拖住我會好撚傷心 我心臟好細承受唔到）

雖然唔知點解結局係咁

呢個仲難唔識溝女 哭左

不過我會想比ex更加快啲搵到下一個
面子問題

哈哈 上面都有講自己都鍾意爽快嘅人

多謝算係苦盡甘來

除咗鐘意控制人
其他都好中

我覺得獅子座以外嘅人都中
有用巴納姆效應？

唔係怕失敗

順住佢意我諗呢一句會好啲

呢個效應我有聽過，仲有自我實現預言，其實有呢啲嘢好人之常情，但係有少少性格分析可以更加容易融入群體，容易篩選啲同自己friend到嘅人

月亮獅子計唔計

我覺得唔算巴納姆效應掛
上面篇野擺落其他星座po應該都會幾多人唔認同

應該係想好嚟好去
唔好諗多

Bitchy

我覺得係想重新開始

內在獅子正

如果係我 一定係仲有意思
因為冇興趣的話 真係唔會主動走埋黎

頭盔番先 同星座唔代表想法一樣

星座post都上熱門睇住一陣畀人屌迷信

鍾意人嘅話絕對唔俾signal，唔主動表白
如果人哋問起我鍾唔鍾意佢
我冇講明唔鍾意=鍾意

鍾意啲講嘢有內涵有教養嘅人，
再加上只要我feel到佢鍾意我 同會相信我嘅人，
就會鍾意咗佢
咁當然係一定唔會俾明顯signal，只會維持朋友關係，
得閒串下佢咁

如果我feel到人哋鍾意我，但我對佢冇好感
係唔會想同佢講嘢

利申: 變種獅子絲

人人都有自己嘅性格分別，唔好話變唔變種。

樓豬唔肯講自己咩星座

係唔係驚俾人認得

係

一眼定生死
第一眼覺得你好就有機會，唔好嘅話你點追都冇
同埋鍾意比自己更叻既人

咁有啲野要相處落先知嘅。

想問下 獅子女同山羊男夾唔夾？

唔夾 山羊太理性 冷暴力處事 獅子女既熱情會磨蝕

可以睇下我上面打嘅故事

山羊個星座po都幾多獅子仔/女圍爐 可以去睇下

家下個關係咩情況先

雙魚男邊到得罪你

垃圾矮撚仲未死？ 條撚夠晒mini

詳情

有錢咪有愛情

你無錯

有鳩的妖魔

隔離post個terry夠威

唔好呃獅子座呃過一次 以後好難再信返果個人

Sor 唔鍾意錢

😧

連登嚟講你呢句可以apply落十二星座

利申唔信呢啲野

80%中

綿羊仔不了

獅子女鍾意大男人
要有自己愛好 有自信嘅男仔
聽聽話話嘅兵仔不了

獅子女雖然好撚衝動 死要面
不過心底裏都知道自己有問題

所以要收復獅子女要自信過佢

獅子真係大貓嚟

嗲起上嚟嗲到爆
閪起上嚟閪到on9

根本小朋友

溫唔溫柔？

有feel就有feel
冇feel就冇feel
你努力咗唔代表我會變得有feel

唔鍾意爭人野 所以如果知你對我有feel
然後我冇嘅話
我會變得冷淡 唔想你付出咁多

係呀好正
岩岩一齊真係俾佢縱到傻
而家冇咁誇張但真係會feel到佢好愛好錫你

完全唔係外人講既大男人

中，唔想欠人亦都唔想俾人欠

衰左就永不超生但開頭唔覺眼嘅日久生情都係有機會嘅

外面自信，裏面係我隻小綿羊

對人咁溫柔，好易比人地殺死

Terry咁樣衰，咁7

條線係畫到全世界都知嘅清楚

然後好似係對天蠍比較情有獨鍾
平時明明係我控制人
一齊嗰陣係俾人控制
Btw天蠍真係好記仇

好憎俾人呃，如果冇所謂都唔會再在意

係 你唔使有錢
不過你一定要叻過我
感覺上係叻人好似點都會搵到錢?

好似捉唔到佢路好似俾佢釣魚咁！我要sweet sweet 呀

唔係喎
其實只要佢真係鍾意你
嗰陣係俾佢錫到燶
所以分咗手都冇係咁話佢唔好嗰啲
因為好嘅回憶好似多過壞嘅回憶好多

不過佢地一唔鍾意 就冇可能會返轉頭
斷得乾淨到無論 唯一好處係療傷好似係快啲
唔會拖下拖下

其實係， 行動對你好好但係有時就係想要嗰句

我啲fd成日話我唔睇樣

要點嘅樣先叫合資格？

嗰陣真人傾同埋message傾個人好似好大分別
真人傾嗰陣好少會傾到認真野
Message字面上愛意表達 同埋真人傾都爭好遠
不過反而會用身體接觸嗰啲表達佢愛你

個反應係人前 同埋兩個人相處嗰陣好明顯唔同
勁幼稚 同埋小朋友
後期容易少少嘢就嬲 我懷疑嗰陣已經開始唔愛

正 淫底

雙魚男ex成日情緒勒索
好撚chur
好多小劇場好撚煩

我想講，天意同緣份嘅野，係有主宰，唔到你唔信，我服了

鍾意就溫柔
會自動波變成全世界最「女朋友」嘅女仔
煮飯啊 撒嬌啊 陪打機啊 睇條仔打波 全部都會做

好認同雙魚好煩

唔好太柒 below average 都ok
自己鍾意「普通樣」嘅男仔
不過一定要有一樣嘢好叻

啱
未一齊已經成日情緒勒索人
覆佢少陣都驚死我會帽佢咁
唔信我嘅人係冇資格同我一齊

永久black list 雙魚

我條女有同我講過，要呃就呃佢一世，唔係就gg

咁多位獅子女 你地覺得自己專唔專一 同埋會唔會鍾意呃住另一半 隱瞞自己啲嘢收收埋埋

垃圾獅子座

專一
無咩事都唔想收收埋埋 有機會係因為面子問題唔講
發現咗佢有野無講建議比啲耐性了解背後原因

頂 好中😂😂😂

點解絲可以咁中

互相鍾意嘅話就專一
開始唔鍾意對方/feel到對方唔鍾意自己 就唔一定專一了

獅子女講到尾都係忠於愛情

性格方面各位樓上絲打講嘅都好中
個人方面會比較同情心 對朋友有義氣就一定唔鐘意拖拖拉拉 如果成日冷暴力我一定會極快分手

以前覺得男朋友唔係暖男都冇咩所謂 反而係上進/有才華比較重要 不過遇過蟹男之後改變咗我嘅睇法 因為自己真係好丟三落四 以為自己唔需要細心男友但其實要

中

我自己les獅女，好要面，好強佔有欲，真係強到如果禁錮唔犯法嘅話我一定會。但當真係在意對方嘅時候又可以好卑微好願意認錯（就算唔係自己錯都好）。有時候極要面地為啖氣趕走自己在意重視嘅人，之後又內心喊到後悔到痴線，但外在就表現到自己一啲都唔後悔咁。

想問下各位獅女係咪都係有咩事要即刻傾掂數講清楚雙方有咩感受（點解嬲點解唔開心）要對方真係唔嬲開心返先覺得叫真正解決左件事？

我係
有問題要即刻解決 唔鍾意拖延時間

呢啲睇人啦
雖然嬲梗但係扮冇嘢氹番人，都會睇得出
朋友同事陌生人都會睇得出，但唔會主動去溝清楚個前因後果，會等人同我道歉先
係睇在你份上先會咁去討論
好好珍惜佢啦

我會忠於愛情，大家逢場作戲就算除非好深入，唔係遇到啲衰人會好傷，。就算唔係每個人都應該有自己空間自己嘅私隱

我覺得要，唔係個心囉囉攣會瞓唔着

我會道歉先，鍾意偽和平， 我個心舒服就OK

我愛maisy mouse 亦都愛Melody, Kuromi亦都愛芝麻街duffy

點先叫冷暴力？
你想要熱暴力？

what the hell

會好想攤開嚟講
有次個心囉囉孿，我諗咗陣都係同人地攤牌，最後變佢囉囉孿，我舒服曬
不過都睇幾大件事，小小事唔影響咪自己食咗佢

同你差唔多，好地地突然被分手，之後唔知為乜去左援交，之後仲同我講返

要上進，做人要有目標

明了..

識幾個獅子女都係收兵無數，玩到近三十就搵高級兵埋單

Show到肯努力，可以改變到獅子女
前提要夠決心，唔係反唔到轉頭

獅子仔正on9

我就係獅子

冇 難啲

獅子女 + 巨蟹仔 正

何出此言

獅子女對我超好....
真心無遇過咁好嘅女仔

係啊 真係愛你就係會死心塌地願意付出一切都在所不辭

我都好愛好愛佢

獅子女係咪好鐘意人讚?

上次我同佢吹水 讚另一位同事做野整齊 佢會小小嬲咁話你都唔讚下我既

係... 會覺得你鍾意第二個同事多過佢

咁樣我都會嬲啦（不過係開玩笑咁扮嬲）
話點解你讚佢唔讚我喔

利申：獅子女
但我覺得係人都鐘意被人讚呀 不過有時自己都覺得自己好鐘意揾存在感 鐘意多啲人關注自己 唉

c子jai

恭喜果位幸運兒，好好對你女朋友

有SL你做仲想點

SL 即係點？
你都起碼叫開始過，我直頭係未開始已經結束

ex係獅子座

有些愛未開始已經結束

真係唔會 獅子座太需要對方食住 你沉咗先就好難玩了

未嘗不是好事

夾唔夾山羊男

其實仲有好多唔同嘅獅子 唔係得一個性格
真係講星座嘅話 月亮同其他行星都會影響
甚至我覺得月亮影響最多
每個獅子各有優缺點
我自己同身邊嘅可能都有啲唔一樣

當然共通點都有
對親近嘅人直接 坦率
貪靚 有時鐘意拋書包扮叻
唔鐘意欠人情 做一件事會想做到好好
明知做唔到好好就會開始逃避
唔想面對自己無能嘅事實
自卑敏感 有時又好樂天

唔鐘意曖昧不清太耐
鐘意一個人會主動 但要面所以女仔會等你表白
好肯為另一伴付出 錢時間心思注意力記性
但拍拖時都好要求另一伴注意力同陪伴
Feel到對方冇嘅話 一開始會委屈求全
後尾會慢慢淡 唔作賤自己

講真我身邊嘅獅子都好貼心細心 脾氣好 溫柔
係close fd就會對你好好
中學識到依家所以應該唔係扮出嚟
縱慾都真 我個人係淨係對男朋友會咁
冇sp個啲 都冇諗過搵 純粹鐘意同男朋友身體接觸
但有個gay嘅朋友會約人 不過有男朋友個陣唔會

我太陽獅子 月亮金牛

屌你，你開始左la wo

我唔係
有人追但冇興趣就暗示拒絕
有興趣我已經主動左

試過單身個陣有人追 有送禮個啲
第一次唔想落佢面收左
下次見回返更貴嘅禮
佢仲想送多次嘅我就講明唔收
講真有人追緊係會小開心一下 等同有人讚咁
但呢一下講緊可能一分鐘
之後會諗一係了解下人哋先 唔得就禮貌地拒絕
唔會enjoy比人追 始終長期係一件好頭痕嘅事
而且獅女都幾鐘意主動追人

點解咁講
我真係好後悔架，後悔到想返去兩個月前打醒自己
我之前唔sure獅女係唔係對我有好感，
同埋我都唔知自己係唔係中意佢，我A0 所以唔係好識
到依家晚晚訓唔到覺，我先知原來自己真係中意左人

Sorry, 我以為你比人派左好人卡，未開始已經完結左，所以let it go
原來係你無把握住個機會，咁....下次醒小小啦

你會主動咩？

真！假既讚美真係一聽就聽得出

點先知道比獅子座fd zone

見到佢拖住另一個人

有冇D咩對話/其他特徵上睇得出

對你唔上心 唔會記得你嘅嘢
忽冷忽熱......

我太陽獅子 月亮巨蟹
拍親拖都似阿媽照顧仔咁
好想要自己嘅家 絲打講嘅都中9成

我都係太陽獅子 月亮巨蟹
金星都係獅子

同意
啱啱一齊不斷問我去邊係咪去咗溝仔
幾個月後就玩消失 之後被我發現佢偷食 r西屌 仲要係好肉酸嘅嗰隻r西屌

仲有同過雙魚男做group mate
就係玩消失做deadline fighter 搞到我都要跟埋佢做deadline fighter

雙魚男係我見過最冇腰骨 最不負責任嘅男人
當佢哋女人咁睇都覺煩

有無互動，你知嘅。問一答一，你都明咩事。
對你有興趣，多謝都會同你主動分享佢自己嘅野，無分享無互動，自己應該知自己嘅位置

你遇到問題淨係得 “暴力”呢個解決方法？_？

一句講晒控制慾好撚強

Flirt你反而係friend/一時衝動因為對鐘意嘅人會小心翼翼

對friend都係見到佢哋唔知自己做緊乜都會好燥

唔係呀，山羊座好中意用冷暴力
不過我都學緊迫自己有咩都要三口六面講清楚

獅子女點睇處女男

有啲悶

唉食屎 中曬

關星座咩事

對獅子座既縱怨係因為虛榮心
男：想屌到條女貼服
女：想坐到條仔貼服
單身：想證明自己搞野好撚掂

我都係處女男 同獅子女相處總係會有d格格不入咁

Ching果位係fd定女朋友

fd咋 相處都唔掂 何況追到

又唔好咁灰
如果處女男係諗嘢仔細兼做嘢有條理
睇落係婆媽咗啲啲
但都補足獅子心急 成日玩即興嘅性格

某程度上都幾吸引
係適當嘅時候成熟認真好正

獅子女同天蠍男呢

中晒，內外都中晒
會比足面你，但你亦都要比足面我。

呢樣野好重要

仲有，獅子女真心鍾意一個人嘅出發點係仰慕，
如果有一個佢一齊緊佢係睇唔起，覺得廢，獅子女會變得好嫌棄同好仆街。

愛可以好愛，嫌棄嘅時候會覺得對方好討厭。

簡單來講，自撚獅

認同，冷靜期通常就冇嘢發現自己唔太鍾意第對方，或者覺得冇咗其實都冇所謂，仲輕鬆。

好愛嘅話，唔會想有冷靜期。

哈
我對唔太熟嘅人通常溫柔又開朗。
真正一齊或交心，你會發現獅子女好情緒化，又脆弱，負面。

我都係太陽獅子，月亮巨蟹，拍過幾次都湊仔咁，分手收場。
到識咗我老公，我發現我係要個我仰慕嘅人，又比我痴身，我又可以照顧佢。
我唔介意比佢帶做，不過佢要尊重我，100%放喺第一位。

已經有幸運兒中左獎，我只有係旁邊祝福

我祝福你

樓豬好似對獅子座好執着咁

多謝，人人緣份唔同，佢幸福就好。
見你揀岩左個老公，從你口中講出黎都見到你發自內心嘅幸福，係幾咁開心嘅事。

唔係，係呢個之前，無呢啲偏好。
我不過想了解多啲獅子好，但原來已經有人中左獎。
不過好開心大家係到傾獅子女，學到好多野，亦好開心見大家咁開心見誠講自己嘅野

女朋友係獅子女
見面好好 但係msg覆得好慢 甚至成日唔覆
有時都忽冷忽熱到睇唔透佢係咪仲鐘意自己
又一啲都唔痴身 又唔特別主動約我

巴打錯過未必係壞事

祝福樓豬 一街都係獅子女啦 你會遇到合適的

宜家識緊既獅子女一樣又係見面好好 覆msg好慢 我都睇佢唔透

好正常喎 我都好怕咁密咁覆msg 同埋本身獅子女就係有啲情緒化啊忽冷忽熱咁㗎啦

利申 獅子女

見面好開朗係天性，我覺得唔代表咩
利申 獅子女

但係覆嘅野完全唔sweet
同埋初初追佢果陣佢唔係咁
有時會覺得佢係咪無以前咁鐘意自己 / 甚至係咪鐘意咗第個
可能真係好鐘意佢 搞到自己成日亂諗嘢

其實係咪只要見面果陣仲好好 就無問題?

物質主義 但怪都是自己無錢 。希望下一個更好，年年都有18歲，洗要佢咩？

差啲比條女迫到自殺

我自己同埋身邊啲獅子女嘅朋友都好怕講太多肉麻野
再加上一齊耐咗就更加唔會成日甜言蜜語啦 不過一見到面就會好多野講又痴身痴勢咁

建議巴打唔好亂諗嘢搞到嘈交個啲 因為獅子女好鬼怕煩

利申 男朋友都曾經好似你咁 結果個排成日嘈交

各位巴絲打點睇獅子仔魔蝎女我獅子

我男朋友係處女座

獅子女同天秤男呢？
有時唔知對方諗咩

鍾意過兩個天秤男
兩個都冇結果

女友獅子

中撚到仆街

一個就要立即講，一個就慢慢嚟，玩撚完

獅子女同天蠍男呢？

點開始架?

我同你調返轉😂
另一半係獅子仔
利申：處女女

咁你多唔多主動約男友見面
同埋最後點令到男友唔同你嘈交

完全唔同嘅性格
一個願打一個願捱
需要時間搵適合嘅相處模式
鍾意互補嘅話 會好夾

唔多 多數都係男友約 所以開頭以為你個comment講緊自己

巴你可以留意下你女友為你做過嘅野 因為啲肉麻野真係講唔出口

多數係以啲實際行動去表達自己對佢嘅關心同着緊
所以之後男友感受到我係緊張佢同知道我其實情感上都好依賴佢嘅 只不過可能因為面子問題用唔到言語表達 習慣就好

忽冷忽熱成日都會質疑天秤男是否愛自己⋯
但一見面又唔會係咁
重要佢會對住我撒下嬌

點睇獅子+水瓶？

應該最撚夾
情侶唔知我未試過有水瓶男友 (不過聽講都係)
但我自己身邊最friend嘅都係咁啱水瓶座
本身都唔信邪
但真係特別夾
大家都好明大家諗法 好識包容對方缺點
獅子接受水瓶嘅奇特
水瓶接受獅子嘅小霸道
我愛死身邊水瓶座嘅朋友

真呀 通常有冷靜期都係已經心淡晒睇化晒 準備好分手
仲有希望嘅話根本會主動去解決件事 唔會俾段關係有冷靜期

冷靜落嚟去Settle 分手嘅情緒

我同你一樣太陽獅子，月亮金牛
我獅子中女表示樓上所有野都講到好中
我啲性格咁多年都無咩點變

奉勸追獅子女既仔仔可以主動啲
獅子女最憎婆婆媽媽估估下
但都係本身對你有feel先得
無feel就會即時疏遠你 哇哈哈

同意，其實獅子女冷淡前可能已經俾左好多機會對方回應，但如果對方都係視而不見，獅子女就會心淡，一心淡就好難再撻返著

做朋友呢，有咩建議？

普通做朋友仲簡單，你真心對待佢地就得，
個人唔好假，即係唔好明明話好憎阿A, 轉頭又同阿A玩得好開咁，獅子女喜歡真心朋友

同埋如果唔熟就唔好立亂寸/無禮貌對獅子女
獅子女會即black list你

我太陽獅子月亮水瓶，
感情上比較易被雙魚吸引，
但同過幾個雙魚都失敗收場，
亦試過同天秤，一開頭覺得天秤好痴身，
但最後佢突然消失，係我無所不用其極先令佢現身，而且都講埋分開。

我都好憎雙魚男！
做朋友都唔想，怨婦過啲女人

另外好同意樓上有留言話好鍾意同水瓶做朋友

Ex天秤，大家都好痴身好sweet，曾經開心過

獅子女應該好易比天蠍男吸引
但兩個都太有主見
獅子女又唔鍾意被控制
所以我自己覺得唔適合一齊

好似冇人講獅子同人馬組合
不過我唔知獅女配人馬仔會點
調轉就知

另外有朋友獅子女，另一半獅同處之間
佢話已經好L煩

兩個都係火象，夾到爆

但我好怕啲人馬女太癲喪

人馬應該唔係癲喪架喎
同埋認真起上黎好認真
我真係火象先夾到，獅子男我都嫌太慢我會急躁

獅子同雙子幾夾

真係好認同 一見到識得嘅人暗地裏點樣鬧啲人 即刻想遠離 即使同對方幾fd都好

係 呢啲人真係搞唔掂
見到都煩
真係會即刻疏遠

獅子正義感太強
不屑同啲假人為伍
係一就一，二就二
唔鍾意攻心計

所以獅子女好女漢子feel
男既唔夠強大係食唔住佢地

即刻block晒

兩個前度都係獅子女, 兩極

辛苦哂
我係獅子女都覺得佢地好難頂

一個真係好女仔，另一個就雙重標準，而家睇返真係唔明點解我要委屈自己咁鬼耐

好女仔點解會散

我估雙重準備果個可能佢愛自己多啲？
如果獅子女夠愛你，應該無底線

更正：雙重標準

好女仔個個已經好耐，成十二、三年前

雙重標準個個係佢應承我既野永遠都做唔到，但會要求我做到應承左佢既野，問題係佢應承我既果一個承諾係決定我仲可唔可以繼續信任佢，而佢都係做唔到

講真，咁多年，一個承諾都守唔到，其實我都慢慢死心，係我真係好中意佢先繼續留係佢身邊

而家散左，坦白講係反而輕鬆左，因為唔洗再比個陰影纏住我

咁可能佢真係愛自己多過愛你
如果真係好愛一個人
獅子女托塔都會為你做
早日抽身都係好事～祝福你

佢以為痴係我身邊就代表比到安全感我，真係錯晒佢做既野已經比唔到任何安全感比我，坐係我對面食甜品咪一樣同條狗公傾計，講經咩

我而家直頭係覺得佢當初係因為同唔到我個FD一齊所以先揀我，因為本身佢係中意我個FD，而初初同我一齊個陣其實佢都幾冷淡，係後來我真係對佢好好佢先熱情少少

我返PT個陣佢會成日黎探我囉，痴住我囉，但其實佢走左之後同咩人傾計我又唔會知，信任真係好難有

分手之後而家既心態係又愛又恨，不過而家真係憎比較多

分手一星期已經同第2個男仔整蛋糕啦其實都鋪撚晒路

某程度上獅子冇咩挑人眼光，就算當初可能真係因為錢揀左佢，最後都會被愛矇閉雙眼，最後變左比人玩返轉頭

哦咁應該一開頭就有問題
獅子女同鍾意既男仔拍拖係唔會冷淡
甜蜜期可以好耐
信任無咗，任何星座都搞唔掂㗎喇
唔洗放咁多仇恨響佢度喎
反而你要活得比佢好
獅子女就會後悔 哈哈

會主動比機會你上
(即會暗示比你知我鐘意去邊食乜又或者做啲咩，但如果個個人冇興趣基本上都唔會同你講關於我既事，最多都係講下啲無聊野，又或者講啲野唔會關於自己)
我都係講自己咋，其他人唔知一唔一樣

個人放縱都會 特登做埋啲野去放棄自己
情緒over理智 特別on9

一開始的確就有問題，我都講過，你應承左我，做得到，我就會無限信任你，然而....七年黎冇遵守過，我話返佢仲黑返我面發返我悔氣，之後咪變左種心態，你中意點就點啦

其實係佢個人有問題，我相信佢有中意我，但我同樣相信係因為我對佢好好，所以佢先中意我，而當我對佢差少少，佢就會覺得我唔愛佢

我幾委屈自己都要堅持留係佢身邊陪佢，但佢又有冇尊重過我? 所以我都話，even佢who fucking care都好，我都要佢後悔，我失去既係唔愛我既人，你失去既係比任何人都更愛你既人，咪睇下邊個蝕D

識親d獅子女好自私 , 但係人面前又要扮大方

嘩7年
介唔介意講你咩星座？
真係好傷
不過獅子女真係好鳩㗎
如果佢知你變得愈來愈好
佢真係有可能返嚟跪黏你
加油！

我信仲有好女仔既，我上上一個就係

不過無論咩星座都好，都一定有仆街架啦

我覺得係一時之氣，或者個剎那係覺得唔夾，但又未到去討厭你地步

因為對比係自己，真正想分手後就唔會再聯絡咁多，怕你會誤會/自己抽離唔到

試過…唔夾…遺憾

一齊變好唔得架， 要你變好先有機會返黎跪， 跪都唔好心軟 因為佢只在乎你帶比佢既fame而唔係本身個個你。

如果你係做開planning個個 當下佢只係諗唔到做咩 所以想痴返黎玩

我係水瓶

其實我同佢之間既信任問題，拍左兩年個陣我就想分手，因為我即使有提過我既不滿，佢都會覺得冇問題，其實就係同佢既ex保持聯絡

而佢既呢個Ex係同我反左面，而且係背叛過我既人，我要求我女朋友唔好再同佢有任何交流都好正常姐，我並唔係大男人到要佢斷晒所有異性交流。七年啦，冇撚做過，第一、二次都會死死氣同我講sorry，之後幾次就已經黑面、發悔氣，我亦唔係冇再出聲，而係佢叫返我大方D，睇開D

如果你有時間起我底，你會見到其實我分手冇耐我就好積極計畫想追返佢，直到上年平安夜我勾返起晒我所有既痛苦回憶，我先發現，其實我咁樣仲值唔值得

至於你話返唔返黎，坦白講，返黎又點，我而家都同以前一樣咁愛佢，但仲值唔值得信任，佢做唔做得到遵守承諾，呢個就係另一個問題，加埋佢分手無耐已經有新仔真係守唔到寡

如果要我再同返一個我最愛但同樣我信唔過既女仔一齊既話，我會寧願自己一個人

無錯，等佢遺憾一世
先係最好嘅報復

算啦，其實佢心入面鐘意自己多啲(簡單啲講你愛乜多過佢愛你)
獅子係喜歡自由，如果佢愛你佢可以唔傾咁多或者自動避忌，除非你已經做左啲野令佢心入面已經扣分扣到已經隨時想跳船(加上獅子又好小有空窗期，因為對我自己黎講，要忘記傷痛就係要搵一段新既黎止痛)

跑乜鬼呀，人地分手後未夠三個月就有新仔

同埋我已經unfollow + unfriend左佢，到最後都係要我主動搵佢

因為我要追數呀屌佢爭我錢呀

所以都話，係佢有問題，就連價值觀都好撚有問題，所以我咪反思，我仲值唔值得咁樣

最有趣既係，我分手之後我會知道自己做咩做得唔好，做得唔夠

但我肯定佢連自己做錯D咩都唔會知，因為係佢既價值觀黎講佢做既野冇問題，但其實係另一半既角度黎睇，係好撚大問題大問題到係可以即刻講分手個隻

而我傻更更，堅持陪係佢身邊咁耐

咩值唔值得? 你指對佢咁好定指對未來其他人？

i feel u bro

我講緊反思過往既自己姐，難聽D講，就算我幾唔中意幾唔忿氣我都會啞忍，自己承受。
但分手之後覺得，其實忍唔到就一定要講，對方係顧及你感受既就會自己避忌，對方唔理既就真係早日離場，唔好浪費時間

遷就同埋點樣遷就，都係一門好高深既學問

多謝你

既然係佢問題，你又醒覺咗
錢當然要追佢回水啦
同時與其憎佢
不如將啲時間愛自己
對自己好啲
自然會易啲走返出嚟
人都會開心啲

老實講我都覺得你忍唔住早啲講，唔忍早分手可能對你自己會更好，唔係話獅子唔會改，但你都聽過江山易改品性難移，如果唔係愛到不得了基本上就算改左兩三個月就會回復之前一樣(三分鐘熱度)
所以唔係你既錯，只係唔夾，獅子思想仲太幼稚你都唔好唔甘心啦

下，原來有差人錢架，咁仆街既，追到佢甩褲啦
獅子咁撚要面，你死纏佢搞到佢冇面佢就會問啲契家佬借架啦

其實乜星座都係
好難去改變一個人
最後都係視乎夠唔夠愛

2019年平安夜好撚深刻，坐係我對面食甜品，但同隻狗公傾計，隻狗公仲flirt緊佢佢到底識唔識咩叫尊重

仆街2020年頭我仲送左部swtich比佢...我到底做緊乜

改變到我呀，分左手之後囉不過係原本我都唔信星座，分手後都開始信信地

google下和水瓶座人相處必經的七個階段，我而家就係stage 6

我思想都好幼稚，但感情方面我可以好成熟

而家散埋，連個人都成熟埋

唔緊要啦
唔好質疑自己
豪俾條8婆囉
世界上仲有好多好女仔
失去咗一個
個天一定準備咗一個更好嘅俾你

咪啦，而家覺得一個人好過，都拍左七年幾，抖下先

我又唔似D人守唔到寡，散左一陣又有新拖拍

係囉，唔洗因為佢質疑自己既
唔係隻隻獅都係咁( 但初戀個啲唔敢講)

真 次次第一印象鍾意嘅都係射手 再傾耐啲 發現仲夾

其實真係好質疑自己
因為2019年平安夜之後我係完全唔再信任佢，點解我28/12仲要借錢比佢找卡數，點解我2020年1月仲要買switch比佢氹佢開心

其實又係自己衰on9

作為獅子女嘅我都真係要覆一覆，的確係真！

一樣太陽獅子 月亮金牛 好中！！！有時覺得已經俾足signal但男仔都係唔主動 但自己又要面 死都唔表白 好羨慕啲女仔大膽主動追求幸福 可惜自己做唔到

真 之前唔知 真心為佢地好 但原來會令佢地覺得我地理太多 最後索性唔理 但又俾人話唔關心 好難攞到平衡

不了

比足signal 條仔都唔行動係咩玩法

獅子座女人係雞係公廁

獅子女=閪格霸道
好聽就有主見，難聽就懶醒

對比我反利幾廿年，都係家下咁困難過

但毒撚們連寵物都不如...

獅子女易唔易出軌?
利申：比ＥＸ block左,但又唔封IG IG搵佢又唔應機

一般唔會出軌㗎喎
除非已對對方心淡/對方都出緊軌

俾Ex block/ 唔理你
= end game

我都係太陽獅月牛女
試過大膽主動追求
但通常反而失敗

所以可能都係敵不動我不動 你鍾意玩曖昧就陪你玩

唉 係啦
特別對住啲土象男真係麻撚煩
我又心急
對方又唔知點咁
最後都係敵不動我不動
但不動一段時間，已經心淡想放棄

水象都係麻撚煩 同你處境好似一樣

獅子啲火真係好易熄....
但其實唔想熄

而家唔知熄唔熄好對面唔知想點

我都係
食屎啦土象男

自己月亮係土象都頂佢地唔順

可能我月亮有隻金牛平衡下
通常鍾意一個人都鍾意好耐....

不了
一齊咗四年日撚日嗌交

又未到出軌嘅，鍾意收兵囉

同埋我覺得獅子女係唔可以寂寞，好似一個人做唔到野咁低鳩能

頂我都係 做咩溝我條女

獅絲表示同意

最好係S因為大部分獅子女都係M
包括我

獅女表面S
實際係痴女式M

獅子女：祟拜主義

可能佢扮野
特登等一段時間先覆

唔主動約你=想你主動約

獅子男都係啦
鍾意人地崇拜自己

佢每日都係咁 肯定係特登
同佢傾偈真係好攰

如果係無聊嘢
可能佢真係睇完就算
無咩意欲覆

大部分獅子女係咪都睇重主動？

你錯啦如果佢對你冇興趣你幾主動都冇撚用

如果唔係 出街個人仲會有啲心虛、自卑嘅感覺

啱，仲會覺得好嘔心添

首先你有無地方吸引到獅女？

直情唔想同果條友行埋一齊

約dinner都肯出既
不過可能當我朋友先出啦
吸引地方我都唔知 準備好quit game心態 唔怕

溝咗幾耐？

食個飯唔代表啲咩可能純粹想你請

我係獅子女 但周圍既人都覺得我係男人
我從來都唔覺自己有公主病

要點先算見得人唔失禮？

有啲人成日認威
冇學識又大大聲
好失禮

乾淨企理（但唔洗太姿整，成個女人咁）

行路唔好私私縮縮

有主見（例如行邊度，食乜嘢，唔好淨係答無所謂呀，是但丫，你鍾意丫）

中呀，有時覺得啲男人仲廢過自己

前者明 後者唔想信

如想報仇
唔好主動搵佢
然後響ig 俾佢睇到你活得比佢好

有兩任男朋友都係水瓶
雖然最後都係佢地出軌散左
但一齊緊個陣其實都幾開心

一齊果時，你地一齊，做咩點開心法？

識睇場合睇氣氛講嘢嘅人
有自信得嚟保持返少許謙和

外表係點冇乜所謂
只要高過我少少(170up ok，唔明180 charm 係邊)
同唔好肥到有肥佬汗味
唔爛身爛勢咁
已經覺得係唔失禮

非常合理

其實佢地都好錫我
比超級大安全感我 完全唔會擔心佢地個心有冇自己
就係比人當公主咁錫
會做好多小驚喜氹我開心
都會抽好多時間陪伴

咁點解佢地會出軌？

感情淡左又有其他誘惑掛

多美好的時光羨慕

只要揾到個更有吸引力 , 極容易出

諗緊點答你好，又唔失禮

真啊
點都要有人喺身邊
情人又好 朋友又好 屋企人又好 網友又好
獅子座真係群體生活撚嚟

冇人會死
都on撚9

一係零一係100
唔鐘意曖昧太耐

守唔到寡咪呢D囉...

唔係想報仇,想溝番 傾番計

呢個中

獅子女真係on99
我都好想學識同自己相處啊屌

所以我而家個人都癲撚咗咁制

呢個陪唔到佢，就揾下個

以前都係一個接住一個
好似識下一個 就係失戀療傷嘅最好方法

但而家都單身咗一段時間了
開始覺得要學識同自己相處
好好反省自己係上一段感情有啲咩問題
諗清楚自己到底想要一個點樣嘅人
同埋自己係一段關係入邊應該係點樣
男朋友唔應該係我世界嘅全部
我都有自己嘅喜好 自己嘅時間

獅子女的確係為愛情而生
但同一時間都唔可以被愛情束縛住
盲目去追求愛情係冇意思㗎

因為戇鳩

有無再約見面呀?
發覺好多獅子女見面果陣好好 msg反而唔太覆

乾淨企理
個人認為頭髮好重要 要多頭髮😂
唔好着拖鞋出街

唔覆唔代表玩完
可能覺得你send msg 嗰下煩
唔太鍾意為揾而揾，所以唔太想覆msg
但又肯覆你即係未到失去哂好感
係觀察多陣睇下你係唔係真係咁煩

試吓掌握返個節奏先
千祈唔好話用覆msg 去衡量任何佢對你嘅態度

寧缺勿濫，但佢地永遠都唔會明呢個道理

因為一定要揾下一個陪佢

如果下次仲有得再去，就唔好想咁多，單純好好enjoy個過程。珍惜每一次嘅機會啦。緣份嘅嘢可以話完就完㗎

利申: 絲子
網上99%blog嘅資料/內容農場/討論區
都講覆msg 速度係標準嚟
唔覆唔主動搵人=冇興趣

但始終覺得面對面相處一排，
先見到真實反應，
同大家真實嘅自己，
而唔係靠msg 左度右度咁諗出嚟嘅對白

覆msg慢真係好少事
我都唔鍾意死唔斷氣果隻msg
除非有特別野share
肯覆你已經好好
對無興趣既人直情已讀不回/不讀不回

肯同你去迪士尼都唔錯呀
佢對你態度點架？
你覺得佢有無咩暗示想係再進一步？

學懂享受做朋友，相處得開心都是一種緣份

要有心理準備 唔得

唔係標準
有急事/有花生/有共同興趣(雙方都勁熟嘅話題，唔係為咗迎合人去講）
先會覆得比較快
Gp 就秒覆

其他就一視同仁，
就算好friend 都唔會日日傾㗎啦

你都唔想人哋下下為禮貌上覆人
求其俾人覆個emoji同sticker
咁樣仲無謂

唔係標準x2
秒回唔代表鍾意對方
相反，就算個心好鍾意對方都可以死忍唔覆住

我覺得ok啦
咁你信下佢真係疫情唔想出街囉
唔好太在意佢點講
真心鍾意佢就堅持啦

第一印象就已經決定咗

第一印象最重要
唔會有真誠打動依枝歌仔唱
如果獅子女都鍾意你 佢分分鐘仲主動過你
會比好多機會 好多暗示 但唔會自己主動

想知獅子仔加獅子妹會點

會爆炸

獅子座真係好煩 好情緒化 因為人地一句就唔開心好耐
我唔想咁呀

會肯俾你約 唔會搵藉口拒絕 出嚟如果真係鍾意你會有少少怕醜 平時好多野講會冇咁多野講 唔會大癲大肺 唔介意身體接觸 會講自己鍾意去邊做咩 等你下次約

會因為人哋一句嘢諗好多嘢 其實自己都唔想咁
但控制唔到

咁好似有機 加油巴打！主動啲細心啲

好鬼甜

[url]咁都會一句開心番既 好似小朋友咁[/url]

咁可能佢今個禮拜真係約咗人
話比你聽今個禮拜約咗人=「我下個禮拜未約人㗎 你快啲約我啦」

獅子女會亂諗，係咪約左其他女
（前提有好感）

獅子女會亂諗嘢

所以咪答再考慮

你仲有機會約到，就好好珍惜未來約會嘅機會，出到去好好enjoy, 簡純啲做返自己，自然有好有表現。
唔係人人都有約到出街嘅機會....good luck 清👍🏻

所以野都係由朋友開始

有信心九成追到

Thx

獅女無咩事唔好同蠍男拍拖

因為兩個都好大佔有慾？

嘩肯同你單獨咁去迪士尼喎好有機啦唔係咩
俾着我冇興趣嘅話莫講話去迪士尼 街都唔會同你出啦

建議唔好太執着喺覆msg個到
參考 我唔會同朋友keep住日日text 就算同男友會但都可以隔好耐先覆一覆 因為怕冇特別野講又要夾硬覆住咁好煩

疫情關係唔想出咁多街都好理解啊 巴你要掌握好個節奏 切忌太chur

首先要勾起佢對你嘅興趣
如果你講嘢無聊唔岩key，幾靚仔都冇用

我成日喺度諗幾時世界末日

係，食得住自己嗰個就先會做到好愛好愛

[member]
有個獅子ex
拍咗大概半年 佢各種理由不停提出分手
每次講到嘔血先成功挽回
到最後都係分咗手
但係分左兩個月都冇就同第二個一齊咗
諗返起真係好攰
我啲朋友都話我勁捱到咁耐
但係依家都冇乜心力去再愛其他人

佢哋嘅感覺係 幾注重另一半形象
好既係要痴身嘅時候可以好痴 有啲霸道嘅感覺
同埋好咸濕好大食
[member]

例如可能會同你講佢鍾意食咩，飲咩睇吓你記唔記得，(其實係睇吓你係咪都對佢有好感) 如果你鍾意行山可能會同你講佢都鍾意, 睇吓你會唔會約唔約佢。

其實如果同好朋友傾偈，傾到某一個位獅子座如果對你唔係有好感就會自動退落嚟，保持番個好朋友距離(所以獅子座應該好少收兵，因為太麻煩。呢度可能就係你哋平時覺得獅子座忽冷忽熱嘅時候)

但係如果對你有好感，就唔會退落嚟，會盡量保持熱度，比位你入

如果知道你已經唔愛佢，會同自己講唔可以太投入再慢慢抽身

真心諗你仲唔撚快啲嚟氹番我，係咪想死多幾錢重

聽講獅子好容易鍾意天竭不過唔知係咪真

係咪真 要搵位獅子妹一齊先得

又冇話咩特別方式 如果對方係我鍾意嘅 咩表白方式都冧 反正都預咗會同佢一齊 差在睇佢幾時講明咁 迪士尼都好 我每次都係海傍 都幾浪漫

唔好比佢諗
直接拖住佢/嘴佢

獅子女鍾意你嘅話 做乜都食硬
唔鍾意你嘅話 你幾浪漫嘅表白都係收皮

點解？

金星獅女表示 : 對愛情觀個套.完全一樣. 驚

其實幾霸道
有你講 冇佢講
要面子

會係咁撩你 主動親近你

好中阿 我都好討厭曖昧
曖昧咗一陣 比哂signal佢都唔做野
我就會開始疏遠佢 雖然個心 成日都會諗住佢
但因為面子問題 你無反應 我都唔會再熱面貼落冷板櫈

如果我話考慮下 即係唔太想出

我反而係唔鐘意佢既話連出街都唔會同佢出

有佢講，無你講丫麻

笑死 中哂 男友就係咁溝我返黎
本身有少少好感 出第一次街就拖我錫我
雖然果下有少少嚇親 但係好驚喜好開心
獅子女中意直接 最憎男仔cc縮縮 唔夠主動

但我自己又反而唔洗太痴身
我係好需要有自己既個人空間
太陽獅子 月亮射手

好中秒溝獅子女

我諗 佢應該只係當你係好朋友
但其實佢都重視你
直接拒絕驚冇咗你呢個朋友

呢個真 我ex直接拖住唔放手 要我做佢女朋友
現任就直接錫埋黎
對獅子女黎講咁樣直接真係最好

我接受唔到佢睇咗唔覆
如果知道佢睇咗但係唔覆我會好囉囉攣

如果佢本身鍾意Disney
你同佢去
佢又肯出嘅話其實都成功咗一半

對住啲勁過自己 拎得出手嘅就易沉

細心温柔就一定會有好感

我都係中意攬多啲 好有安全感

我個星盤超級多獅子麻鬼煩

足夠愛你會對你好好

但係佢唔鍾意你嘅話真係會打把你

鍾意直接了當唔係咁樣暗示式

點解會變咗eX

我岩岩check左我老公除左太陽係獅子之外其他勁多巨蟹
唔怪得佢咁唔霸道又痴痴地家

第時冇方向就好迷惘,勁負面

好似釣魚咁永遠都唔上鉤但係你都會想去釣

跟住我其他就係雙子雙魚射手嗰啲，仆街星盤

我順便查左自己（太陽射手）
上昇山羊
然後查左上昇山羊做伴侶係垃圾
不過啲形容唔係好準
可能太陽月亮星座有影響返

唔會衰得過我月亮處女火星天竭，要求完美情人自己又燥/醋底

係火星天竭

嫁左未？

你要求高到令到自己A0 ?

個樣有問題

因為ex太忙唔陪得我多 所以分左手

獅子座好需要人錫好需要有人抱抱,實際感覺浪漫最重要

唔好咁講，我都認同寧缺勿濫，要同個唔係真係鍾意嘅人一齊，自己一個好過

我火星都係天蠍

唔怪得

要揀個啱嘅人變成小貓,費事嘥更加多無謂時間

鹹濕獅子女

我本身人馬
成個星盤冇獅子

但我另一半係獅子

係有火星天竭嘅人就會咁.同獅子座唔關事

獅子座真係好鐘意抱抱 而家男友成日一見我就抱抱 好開心 抱抱仲sweet過做其他野

我係亂入人馬女
以前啲另一半試過我攬埋去一臉不屑咁
喺街會推開我

我老公（獅子）會成日主動攬我
我攬埋去佢又會好開心
淨係呢樣都好夾

好奇想知點解你覺麻鬼

我勁多天秤>之後淫馬>最後火星係雙子.

明明我太陽係巨蟹.

完全好痴線水系星座 但風系底

Btw 獅子起愛情觀真係幾霸道吓 自問

最搞笑男友個星盤 勁多水系星座

個星盤中天蝎巨蟹雙魚集齊晒, 天蠍座最多

但佢明明係天秤座

我獅女即使對象無外貌都會被打動到，但對象一定要有啲才華或者一啲令我仰慕嘅地方。

啱
完全唔睇樣
的確要有佢叻過我/值得尊敬嘅地方

但呢種人係我眼中其實係好稀有
可惜見到又唔會主動/俾signal
所以一直a0至今
(身邊唔少獅子女都係a0，要求唔高，係大家都執著係啲奇怪位嗰度)

上面有sis分享左比暗示signal嘅方式，我都覺得好warm, 應該work, 可以參考下。

其實我冇咩要求但係要cute有肚腩仔

堅唔堅呀？

你睇返1x,2x頁應該有

好man!

我男友都係咁追到我

係咪佢有鍾意既人放唔低？

唔中意social、唔中意跟里程碑只想同真朋友交流同玩、只想開開心心
一係0一係100，走左就唔會返轉頭

內在自己要睇埋月亮

佢唔夠你愛佢咁愛你

勁似幻想偶像劇情節

好難一樣咁愛，好多時都係其中一個愛多啲

無呢啲把握嘅巴打咪亂黎，唔好亂學，除時搞壞埋段關係，永不超生。比人告非禮就大獲。
呢啲野，擺明個男仔睇到定黎食，唔係亂咁有勇無謀咁亂嚟

我都唔中意
我比較鍾意會互相尊重既男朋友

我覺得咁樣，另一半其實好難有安全感

不過我覺得獅子座係好容易鐘意人
第一眼覺得順眼 又相處到
就好易鐘意左人

我自己係咁 唔知其他獅子女係咪

利申 獅子女
認同係當個男仔有一樣野係好叻 / 專長就勁易沉船 同時都中意高同望落打扮整齊嘅人

一見鍾情都有試過 但唔多 多數都係愈了解一個人愈覺得佢有內涵同魅力就會愈嚟愈中意同欣賞 同時間都會想自己都好似對方咁有學識 會努力增值自己

同車搭巴士，你都唔見得幾了解佢，點會鍾意左人地？一見鍾情？

事必有因，明

初時會覺得好浪漫，但係後尾會覺得好恐怖，好厹， 佢會唔會對其他女仔都係咁

咪係，男仔主動勇敢啲，有信心嘅拖左對方手先，confirm 左段關係，之後再kiss會順理成章好多。
一黎就錫落嚟，唔太敢認同，一陣啲男仔有理無理都學左黎做，就大獲。

獅子仔啲缺點真係好難改